排隊排到李家超見記者喇

now news

唔 好 再 打 飛 機 星 期 五 出 黎 野 餐

叫佢軍事法庭見